約曖昧中嘅人平安夜見面，佢話「再約」係咪當我後備？

我同佢曖昧到好似拍拖咁
約佢24號見面
佢話「再約」即係到時先算
咁咪即係等緊更重要嘅人約囉
我只係後備，無條更正嘅女約咪搵我囉
如果我夠重要，你就一早答應咗啦
仲喺度話我亂諗嘢
你當我白痴架喎真係

你24號實約咗人爆房啦拜托唔好比我知

嘻 傻仔

醒啦阿妹

真 當你後備only搵下個仲好啦

係

有邊個唔係

當你士多機

就嚟變阿姐
你又醒未

無第2個屌 到時咪屌你囉

係都唔好比我知吖你話約咗班fd都好，你同我講到時再算，你攞明放我喺後備list

追新post

再約啦😂

我一直唔比佢屌可能佢24號就係搵個又正又屌得嘅

「可唔可以
近小小先約」

「你自己胡思亂想」

咁佢講大話係叻嘅

仲話近小小約，點解要近小小，有更重要嘅人要約咩咁重要又唔約佢？

自己抽身啦
明知係fuck boy

我見自己都叫控制到唔沉，咪繼續落去

說話又唔係咁講
有啲人又真係鍾意啲嘢到時先再算
依家先12月頭
仲有兩三個禮拜
你嗰陣早幾日再問佢啦

邊位呀呀生

你開口先已經輸咗
即刻約自己班FD去玩咪理佢啦

咪再問啦
重視就會自然開口

收得皮

Exactly一樣情況，死心算了

佢而家又好似氹我想留比我，你情況係點

就係醒覺咗，佢無咁想應你約咪唔答應住先囉

連登出po前可唔可以講明自己仔定女，講埋對方係仔定女

我係女，佢係仔sorrr

可以吖(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唉樓主咁慘，我果日都係唔約女啦
你約我ok？

佢而家話聖誕節約我今日唔多開心嘅係，佢話「今年係第一次聖誕節自己一個過」，我心諗約咗我但係都當係自己一個？同我一齊好寂寞咩

你本身約女去邊

我都覺，而家呢個階段反而好

是但啦
約到就約 唔好俾個節日限定左你
係鍾意你嘅佢再on9都會追你

都係約女爆房嘅ja
樓豬咁慘到時真係無人約，請我食飯平嘢都ok
小弟想做ptbf了

同佢講去staycation

如無意外
嗰日佢無其他女約
就樓豬失身

明顯係講俾佢真正想約個個人聽，或者想吸引多啲人約佢，想多啲選擇。醒下啦

可能佢本身有女朋友呢

呢句佢親身單對單同我講

如果佢再約之前講左應該得 得
咁就真係再約時間地點
如果就咁講再約
即係睇下有無想約既人約到先再講
即係再講

我有人約架但想見佢咋

認真？

佢唔肯比24,25你？

佢尋日講咗話得
但佢其實只係見我唔開心就比咗嗰日我

唔好比我知囉

係 我係24號約左同人爆房

唔係後備，係叫你收皮

唔屌得 咁一齊黎做咩

咁你爆完同我食宵

等到timing 啱先

佢有心既一早約妳
當未諗到去邊都一早預留果日俾妳

妳只係後備，可能係後備既後備

仲唔走等咩？

佢連覆都冇覆我不如直接同我講 唔鍾意我啦
好唔好我等到好攰啦

你講到明唔屌得 正常男人都唔會同你一齊
真係為愛變聖人咩
唔係叫你隨便就比佢屌 而係性同愛係不可分離

好呀 反正無人約岩岩分手無耐
但你請OK?

寧願做第三者？ 咩心態

就係唔想做連知都唔想知，會太傷心

要你冤住佢/發爛佢先氹
你嬲得幾多次?
人地唔鍾意你就唔好咁 cheap 痴埋去 la

屌想講我都遇過同你一模一樣嘅情況覺得自己好似狗 要求佢留個日俾我 佢又冇人約+同情我先同我出
諗起就唔舒服 好後悔嘥咁多心機同時間落佢到 明明我一早知佢唔會鍾意我 佢都係想有人陪啫

其實我諗你都心知肚明佢點諗啦

你有冇諗過人地有女朋友

一句講曬
絲打唔好再自己呃自己比藉口啦
點解要做到咁cheap
人地背後咩環境你乜都唔知仲係到傻下傻下
放手啦

你只係一條後備撚

淨係曖昧緊已經要求你比佢屌?
咁你唔洗諗啦 佢淨係想要肉便器
你平安夜比人食埋唔好上嚟呻

約女爆房就講笑
想ptbf就認真
樓豬到時真係無仔約，me友情價一餐飯

有仔約不過友情價糖水can

繼我話，漁翁撒網才是王道
咁focus 喺一個人度嘥心機

得唔到永遠最好，我試過唔多理佢就會好緊張，唔好比自己做主動了

呢度留低tg多人搵到你約唔切

ok，留tg啦

@RELAXANDFOCUSTHEWAR

PTBF不了，到時佢有女約就搵你呻

覺得曖昧呢家野其實好主觀
一方覺得係 另一方可以覺得唔係

屌你真係有改返名啦等下俾人亂add
btw樓主以為你男人嚟，但睇你咁撚多個post又真係成日叫春

我借朋友acc

點瞹昧發

咁快改

其實都係想拍拖但又唔想確立關係嗰種，雙方都唔想，因為理性上知道一齊唔係好事

你知就好啦屌你個閪

照送上門試下囉 又要驚又要約

其實我好撚清醒，但係你知感覺呢啲嘢⋯⋯

你覺得佢對你點

On9仔

收皮

佢有無提返起25號點？其實而家六點後唔知去邊好

平安夜聖誕節都要諗下都要再約 算吧啦 你最多係後備

佢firm咗話24，25號都比我但而家真係除咗開房都無咩可以做，露營？

咁你兩個有無共識，你當佢係乜先

其實諗真啲，我可能當佢都係後備，自問自己唔係真係好鍾意佢，都係貪有戀愛感覺

你同佢點識架

男同女都好，約會唔係約實既話人地對你好feel極有限
真心好想同你出去既，實會盡量就時間，就唔到都會話你聽原因等你唔好誤會

你地係咪交友app識
坦白講咩都唔firm
9成10係有另一半
或者佢係出黎搵食

唔係啊，同學嚟
佢而家firm咗，覺得我嬲嬲哋

我後備都冇份

咁咪算把啦
即係係時候放棄

咁真係on9喎⋯⋯交友app你預咗唔會認真

我就係覺得應該承認關係而又到嗰個程度先

嘻嘻 傻豬嚟嘅

已經曖昧都仲要再約 仲洗問咩

即係點

正常好男仔正常發展，點會同多過一個人曖昧
都曖昧關係，自然平安夜呢啲日子就會約
係一句再約 即係佢完全冇諗過會同你出去
佢有同你以外女仔曖昧
你喺佢心入面應該唔重要
最好唔好同佢繼續
驚你沉船最尾搞著自己

好fuck boy feel 不了 樓主唔好送上門啊

咁樣要死心喇
做女仔要有底線 要自愛

人哋24號排左2場賽事，心諗你第3場唔比你屌啦

佢話24,25都得比我揀
咁都排到？

叫你過嚟汁三攤？

真係想約你,早2 3 個月mark 左你啦
再約就算9數啦

同性戀者？

俾哂兩日你㨂都幾有機啦
記住同人舔閪

我係絲
我諗佢純粹無人約

如果同妳扑野會舔埋閪
就即係真心愛妳

留tg等我約你

鐘意你極有限
樓主預佢約完你後有更好對象就甩你底

你絲

我都怕會有呢件事發生

係度留低tg
約到下年聖誕都得

如果女約男 都答再約
勸個女仔抽身離場
佢根本唔重視你！！！

你返屋企沖返個涼，打個飛機，24號晚就乖乖上床訓教

約 carousell交收？又再約？

絲啊meee

佢知我嬲就比兩日我揀

但你哋係有曖昧？其實一攤牌就玩完

答案已經呼之欲出

佢知道咗我連登名GG

一路追post一路覺得出奇
男仔有意思再柒都會約
女神開口既話一定lur飯應
其實佢態度都好明顯
我一定唔會選擇同咁對自己既男仔拍拖

未得到手都咁
拍拖一定cheap到唔恨

我同佢嘅關係係有共識唔會一齊
所以根本要接受佢唔在意自己
佢知我沉就會想走（我覺得我純粹成日呷醋同埋想佢再care我多啲）
不過佢早幾日都話「可能我變咗啦」
嗰下真係心都灰9埋

好多人覺得咁樣好嘥時間
但如果只想搵戀愛感覺到而唔係拍拖關係
其實都係各取所需

女約男
個男都唔願
明顯無興趣
有興趣既話 咩都cancel晒同你出街
樓豬趁未投入 唔好再中個頭埋去
最後更加辛苦

但佢而家都話同我去，仲主動話交換禮物

追過第二個
呢個攝下時間應就得

你自己心裡都有底啦，如果佢真心想同你發展
大時大節梗係想同你過，仲係要主動約咁滯

你自己喺佢心入邊嘅地位有幾重你自己知啦

係囉，要你扭計之後囉
你根本其實就已經沉左船
唔好呃自己

我明各需所取咩意思
所以都會搵個錫自己而自己又鍾意既人
唔會搵個當自己唔知係乜既人
女仔要做到主動追求對方先應酬下自己，咁有咩開心可言？